咬完柴 痛到訓唔到

可以點做

熱水袋 止痛藥 安眠藥

有無睇醫生？

聽日好去睇跌打， 唔係老左你就大獲

斬左去 一了百了

Ok

墊高小小隻腳
會唔會骨有事

無
聽日去睇跌打

喺條梯跌咗落嚟，可能拗親

已經墊高咗
唔知

第一日唔好熱敷

宜家隻腳郁下都痛

踵唔踵 我上次喺斜坡碌左落去 痛到行唔到路 喺地鐵坐輪椅返屋企 第二朝想睇跌打但痛到傻 call左白車先知裂左要打石膏 打完之後個裂口埋得好靚

細個都扭親但睇跌打算 原來都裂左但因為跌打師傅亂捽惡化左 最後先知裂左

建議點都照左先 裂左/斷左打石膏 無事既話 搵間好既跌打

保重呀 唔好用力/太多力 另一隻腳可唔可以借到啲力

踵踵地 我都係痛到行唔到路

借到

熱水袋？ 咪撚手足啦